其實除左HK01要冚家剷之外 新假期記者都要落地獄！

一起身冇嘢做開下Facebook睇下新聞
一碌到去新假期個兩個post

仆你個街，咁熟面口嘅

(一定睇)今屆金像獎D頒獎人好撚勁

一人一個miss左飛機班次既經歷

原來依家做記者咁易，起身抄連登熱門，咁就穩袋幾皮嘢一個月
幾時俾返啲稿費人！
落credit 唔係大哂吖 屌你老母！

credit都畀咗
仲可以點
人地不斷出呢啲文，咪即係有讀者想睇
人地至少精選同整合咗啲留言呀

有啲人就係自己唔上連登，又想八卦下啲網民有咩搞笑嘢戇鳩嘢，咪睇呢啲文

收皮啦屌你老母 咁就可以抄？

抄嘢基因

就穩袋幾皮嘢一個月
皮幾咋